一句講曬，港爆先定支爆先

正皮港爆
負支支爆

就算香港陸沉對中國影響都係好細

好想知你有咩理據？

幾歲？

三毛 block

到今時今日仲有五毛 弱智都唔會信

港爆支必爆
不用分得那麼細

但相反未必

港爆引發支爆

香港要死一次先
香港死大陸跟住冧
跟住香港就可以返生
Better than anything before

both爆

港爆可以拖累全世界
支爆wfc